葉劉話背後有大佬教大家用telegram同上連登

即刻比881兩個主持人撚
之後知道自己柒左就講其他野
如果葉劉或者佢個助理都見到呢個post
想同你講

老而不死是為賊

同社會脫哂節就番早啲訓棺材啦

不如話200蚊上門裝TG

係時候回帶

葉劉淑儀：出街有年輕人罵我仆街

唔知佢個tg係咪比人水左幾舊水去裝

原來個老而不成68歲

裝tear gas 就有佢份

大家好我係Regina, 岩岩識上連登, 多多指教

雨革時，佢已經講TG係間諜工具，2019仲講？

估唔到依D老女人嘅基本 IT 認識真係弱到咁
可能連電腦都唔識開關

我識上連登都係多得梁同志教架咋

歡迎梁振英同志大駕光臨連登

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

今時今日葉國謙都話有外國勢力架
又多個老而不

葉國謙：不相信反修例示威沒有「大台」

屌你老味原來咩人先可以五年入面無變過思維？

佔領者用Google地圖 葉劉：部署精密

【明報專訊】立法會主席曾鈺成前日接受傳媒訪問時話睇唔到有外國勢力介入佔中，行會成員、新民黨主席葉劉淑儀，噚日喺立法會討論應否以特權法查佔中時，就質疑佔領者大量使用Twitter、Google地圖，又用Firechat、Telegram同Zello Walkie Talkie等通訊程式，質疑佔領行動有精密部署，講講吓仲扯埋曾鈺成嘅眼疾嚟講。

獻醜不如藏拙。。。🤦🏻‍♂️

唔知佢洗唔洗比錢裝

D思想嚴重脫節

電腦軍人

人地仲想做特首架

有美國人係背後教我呼吸
有日本人係背後教我屙屎